1020明天有突發事情，唔係散水，係有散有聚

唔好有狗就走失曬，記住我哋係冇退路！

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

今日見！